屌奶星，歐足總又收左錢

拜打皇
唔係唔知拜係牙朗私家雞下話
皇狗又上上籤

又保送利撚
利已經8強黑左幾球 唉

飛都賣緊了

利都黑？ 你戇鳩？

sane 首次回合都有一球
salah首回合第一球又係offside

怨婦出沒注意

保送羅馬

買羅馬冠軍

皇馬今次仲唔食撚滑

西甲肉便器

皇馬 決賽見🤘🏻

決賽見啦 沙拿同我朗爭金球之爭

利狗今年有幾黑大家有眼睇

利記必勝

扣返果3球都贏你4:5啦on9

扣埋你d油王錢啦不如
on9 仔

利狗季中洗75m買人痴撚線，金錢足球

16強打法甲第一，8強打意甲第一，4強打德甲第一，一陣又比人話保送

大佬蝗打拜唔計越位架
睇死下場丙朗90分鐘全程企係拜小禁區

同宣布皇直入決賽有咩分別

王騎仲未入黎 點會比廢柴牙朗贏

敗仁8強連西甲7弟閪維爾一球都入唔到會唔會贏到4弟牙